[
    {
        "id": 1241,
        "question": "Genellikle dişte meydana gelen şişlik oluşturan iltihap türü",
        "letter": "A",
        "answer": "Apse"
    },
    {
        "id": 151,
        "question": "Küçük balon",
        "letter": "B",
        "answer": "baloncuk"
    },
    {
        "id": 1358,
        "question": "Bir eserin ayrı ayrı basılan bölümlerinden her biri",
        "letter": "C",
        "answer": "Cilt, cildi"
    },
    {
        "id": 547,
        "question": "Atomda proton ve nötronun bulunduğu merkezi kısım",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çekirdek"
    },
    {
        "id": 1201,
        "question": "Elektrik devresinde ampulün takıldığı devre elemanı",
        "letter": "D",
        "answer": "Duy, duyu"
    },
    {
        "id": 1416,
        "question": "Araçlarla koruma işi",
        "letter": "E",
        "answer": "Eskortluk, eskort"
    },
    {
        "id": 574,
        "question": "Dönem sonu sınavı",
        "letter": "F",
        "answer": "Final, Final sınavı"
    },
    {
        "id": 1899,
        "question": "İLAÇ DESTEĞİ İLE DE YAPILAN AĞIZ VE BOĞAZ BANYOSU",
        "letter": "G",
        "answer": "Gargara"
    },
    {
        "id": 1443,
        "question": "Mecazen; Yasa dışı yollarla zimmetine para veya mal geçirmek",
        "letter": "H",
        "answer": "Hortumlama, hortumlamak"
    },
    {
        "id": 264,
        "question": "Bir şeyi armağan olarak verme, sunma",
        "letter": "İ",
        "answer": "ikram, ikram etme, ikram etmek"
    },
    {
        "id": 609,
        "question": "Kutu şeklindeki büyük eşya paketi",
        "letter": "K",
        "answer": "Koli"
    },
    {
        "id": 919,
        "question": "Türklere özgü bir şekerleme",
        "letter": "L",
        "answer": "Lokum"
    },
    {
        "id": 311,
        "question": "Bir topluluğu simgelemek için düzenlenmiş müzik parçası",
        "letter": "M",
        "answer": "marş"
    },
    {
        "id": 331,
        "question": "Sona eren olay veya iş, son, sonuncu",
        "letter": "N",
        "answer": "nihai"
    },
    {
        "id": 347,
        "question": "Yiyecek, içecek gibi şeylerin alınabildiği mekanik veya elektrikli araç",
        "letter": "O",
        "answer": "otomat"
    },
    {
        "id": 356,
        "question": "Bir başarı karşılığında verilen armağan, mükâfat",
        "letter": "Ö",
        "answer": "ödül"
    },
    {
        "id": 1119,
        "question": "Ebegümecigillerden, koza biçimindeki meyvesi üç, dört, beş dilimli olan, sıcak bölgelerde yetişen tarım bitkisi",
        "letter": "P",
        "answer": "pamuk"
    },
    {
        "id": 1031,
        "question": "Yakışır, yerinde, uygun",
        "letter": "R",
        "answer": "Reva"
    },
    {
        "id": 63,
        "question": "Garri Kasparov'un \"Büyük Usta\" unvanına sahip olduğu oyun",
        "letter": "S",
        "answer": "Satranç"
    },
    {
        "id": 1126,
        "question": "Düşen su damlasının çıkardığı ses",
        "letter": "Ş",
        "answer": "şıp"
    },
    {
        "id": 1258,
        "question": "Yaslanılamayan sandalye",
        "letter": "T",
        "answer": "Tabure"
    },
    {
        "id": 1563,
        "question": "Nükleer santrallerde en yaygın kullanılan ve radyoaktif atık bırakan yakıt",
        "letter": "U",
        "answer": "Uranyum"
    },
    {
        "id": 864,
        "question": "Olması istenmeyen olaylardan doğan ruh tedirginliği",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üzüntü"
    },
    {
        "id": 1867,
        "question": "Tramvay Sürücüsü",
        "letter": "V",
        "answer": "Vatman"
    },
    {
        "id": 1476,
        "question": "Su parkı gösterilerinde zekasıyla öne çıkan memeli su hayvanı",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yunus, yunus balığı"
    },
    {
        "id": 1591,
        "question": "Bir şeyin, bir olayın yol açtığı çıkar kaybı veya olumsuz, kötü sonuç",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zarar, ziyan"
    }
]